［車區］車路士 vs 候城 (1)

23/1 00:30

Team to face Hull: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #CHEHUL

Today's subs: Begovic, Ake, Zouma, Chalobah, Fabregas, Willian, Batshuayi.

干地悶唔悶

好地地又要佢轉D乜丫

咁你想點

Ake有 後備

ake and chalobah
養生cheek呢

番屋企散步啦佢

Ake

放題連後備都冇了

抖左成個星期用原陣有咩問題

lm

你想悶贏定刺激輸?

放題

廁廁番左去洗廁所?

有ake 不了

仆緊返屋企
睇文字直播

有無SOPCAST link？

sop://
sop://
sop://

血台喺咪入唔到?

一直睇緊

快d贏撚左佢先講

求英文 acestream link

法比

同求

哥c達冇事啦？

血台有

今場見真真章

安終於無正選

留名

connect 唔到

LM

抄我地打343
炒到佢地仆街

HD English:

候城打 3-4-3, 女女女味濃

對面又打343

真章

第一次用343就是對侯城 咁又半季

對面都343

抄抄抄

見到沙皮番黎

dc

哥狗

要贏

對面玩343咪即係自殺,有邊隊係打得掂3後衛

哥狗一開波就射

343就快變公廁

沙皮一嚟就有機會

一開波就差啲

對面同我地玩高位迫搶

Costa

Ake有後備

not bad

原來隻熱狗去左侯城

好耐冇睇
我轟

對面係咪想學熱狗打法

唔撚掂喎

屌

希望哥狗有波入

對面打得唔差wo

候城都幾勁

對面又猜得幾順

對面守得幾好

ake係咪有機啦

moses

Cahill

對面好淡定

要失分嗎

夏殺無咩態

Corner似有練過

腦震盪？

好撚痛

入球荒

撞得好應

ake上？

應該無咩事

對面好傷

撞到後腦 可左可小

zouma有機喇

一野chok個頭埋去

ys

依場好彩邱仔同聰少講

車狗又掃低左一件

出ake啦zouma上場好危

應該zouma上先

hazard要調整下
cahill傷左用zouma?

放題今場後備都冇

暴力足球

好大鏝下

候城咁踢法chur完半場就無氣 見真章

要戴罩

cahill唔洗換

有ake洗咩要佢

對面好似好大件事

要吸氧氣

車狗好矛
又KO一件
暴力轟

ake今季英超多d正選作賽

好事 比Ake 拎左個位

點解我會諗起泰利

呢啲意外真係
好撚慘候城

AKE??

好傷

卡囂額頭撞佢後腦 佢傷好多

要lock頸

有排搞

車狗成日茅波

要吸氧氣
希望佢冇事

好嚴重

泰利比人用力抽面
諗起都痛

冇撚左個中場

好似撞完車咁

有排搞 好似check 清楚先上擔架

Ake >>> 大小放題

希望冇事

好慘

隊長個吓應該仲傷D

希望佢冇事

個下又真係撞到應一應嘅
咁大力嘅撞埋去

雞曉係咪無事

頭呢啲慢慢check 啦

睇個樣就喺

起身行番

我反而諗起會長個下

佢正額頂 應該陣痛過左就無事

但隊長無乜事

對面大獲好多

希望無事啦 咁樣撞埋一齊

原來要成1300萬

全場靜曬

對面太陽穴去

佢鐵做架

對面個後備應該冇點練過而家呢個陣

搞咁耐 睇黎有排傷

哥狗談笑風生

咁樣踢中頭其實應該好傷至喺

立即去醫院了

好似好大鑊

猜住波先

啲隊友仲係隔離搓波
行遠啲得唔得

希望佢無咩事啦

對面練波

搞左成10分鐘

好恐怖喎 要搞咁耐

之前利記sketrl都係咁

現場車迷永遠都咁理性
未聽過佢地噓人
成日有d正能量表現

撞頭可大可小 個球證一見已經即刻叫人

會死人架大佬...

同埋車仔又少出反骨仔
比較少機會boo人

都有d極端車迷既

球證個位睇住兩個頭落地

見到cahill撚波就知佢乜事都冇

cahill

除左對住熱狗大嗌you fucking shit

好悶轉game la

對面都壓得幾前

今場似失分嘅節奏

雲加又然

英國轟最痴線喎
現場冷靜姐 不嬲現場好細聲無人叫

對面都幾猜得

平安鐘

阿朗

唔撚掂喎屌
主場打候城都控制唔到

阿朗咁樣頂比人

候城都幾多前熱狗
Huddlestone, Dawson, Ryan Mason

縮乜撚

成個撲落去 美式足球

侯城好撚勁

屌你對面打rugby

Kante

又係廢青時間打西波

三叉戟擒抱?

我睇上季主場熱狗好撚正
指住熱狗黎屌

夏神好似真係好耐無入過波

雞囂本身個腦都唔係幾掂 撞一撞會唔會重衰？

hazard真係無態...做乜9

負負

對面個龍搞緊笑

依家得返個屎忽有睇頭

一黎個態真係跌左d
二黎一拎波幾個守佢

阿朗差啲笠死對面

M朗真係負碌王

阿朗差d

牙朗次次都刷角

刷角

斬完禁區頂無人

同埋近幾場愈走愈後去拎波做組織 冇哂爆破

乜事場波係咁重播🤔

佢同摩西都刷角啦, 但我地角球唔差ge 有達哥

真係要失分 ？

可能會通返

開始攻

啲落點差到

買撚左角大啊

柏度開啲角球

狂斬

夏神做多左好多串波工作

點都好希望mason冇咩事

世三

呢下做咩

水貨

on9?

Hazard

好撚柒

柒過安仔

無咩睇頭
射門都無乜

Pedro傳波凖啲就好

沒法比~~~~~

角球好似搵唔到自己友咁

D逼搶真係得個逼字..好幾次逼死對面咁濟.. 都俾對面穿到D波出去

等待法比

俾人走空哂頂

下半場換法比入黎開角球

今場攻又唔得守又唔得

對面回防好快 猜唔到入去

凍得濟未入局

夏殺

快撚d換法比入黎啦，無乜板斧

上半場無波入要出法比啦

起碼8個防守

moses 今日麻麻

屌 夏神走位牙朗唔撚比

點啊世三

世三依下

老虎個343都有板有眼

屌 咪撚再斬啦

法比plz

阿朗燒味

Kante都斬

係咁斬入禁區

斬到入去得哥狗一個對5個

Alonso 球球都

變咗燒味

玩燒味足球

冇球中

阿朗傳中無球中

好過m朗 鳩斬

加入耶子元素

連續幾球

我唔想食燒味呀屌

搵人制止下呀朗唔好再推邊鳩斬好嗎

阿朗仲想話做帶刀後衛
笑死

好撚難攻

點攻得入

咁樣不斷轉邊鳩斬
個情境同上年好似

有條件既 不過今場
佢打反擊大威脅啲 主攻無乜突破力

夏殺d扭波無哂

換法比出黎組織下啦

燒味唔是問題
望下自己友先出得唔得

兩隻翼衞太屎攻唔入
淨係斬 過唔到人入禁區

唯一出路

笑左

我屌 係有都差好少

越到

突左半個

今場夏神明顯係冇比人Mark得咁實, 好多走動機會

Offside 咩

越少少

翼衛出算啦, 賺到角都ok

哥狗好似冇咁濟

Kante明顯差左好多

哥狗有越咩

快左半步

感覺9下9下入唔到就等收皮

其他隊咪唔越
軌就越

DC: 乜雲巴士頓係鳩up咋?

半個身位

冇越

冇越喎屌！

卡吐

拉左線冇越

吹脹

係喎直頭無

差d收皮

越你老母

英超球證

今輪d球證真係

又被黑

換撚哂啲旁證佢啦

候城5號好生猛

加埋阿個場

Need cesc

好危險

屌你老母 垃圾球證

越位有12m軌係無可能

原來無越 眼殘左 自膠先

越位入波就計.無越就吹越
黑到仆街

英超d旁證有無定期驗眼

補9分鐘

馬迪斬d乜鳩出黎

呢球真係難睇喎
你班友都要睇埋慢鏡拉線先知越啦

唔輪換啲球員踢到唔想踢咁

驗左仲點做

西波

真係見真章

成隊都未上力

咁撚鍾意斬就出亞衣啦

其實不難
係夏殺影響左 差少少佢又當越

點解加9分鐘
miss左頭20min

出面仲成日話鳩轟黑哨
今季12碼五隻手指數得晒

9分鐘

睇半場精華啦

候城有人傷頭，中間停左7-8 分鐘

馬臣
傷左9分鐘

d反擊好撚慢

對面有人傷左

太輕敵 失左分就輕浮

D逼人都幾無系統 一個一個去逼

係喎 唔記得有排補

對面同cahill頭撞頭重傷
搞左好耐

換法比啦
要世三過幾個再傳 或者回後造波 真係廢左佢
一係打352換走柏度

呢球真喺唔怪得旁證同球證喎
冇拉線以為真喺越位

^對手失分

成隊波好似叫完雞咁，腳仔軟

比人黑吖嘛

俾其他隊一定無俾越位

一係出法比一係就亞衣啦

牌都無

世三今日帶波麻麻
但係d傳波仲係咁好

無輪換

牙朗射咁款

咁都無牌？

diu 原來番左去

沙皮都斬波

睇黎好快有安睇

Pedro開咁多球冇下似樣

一週一賽咋喎

柏度死球

大家都有拉

咁都吹 on9

犯咩規

都唔洗winning eleven掛

Foul沙皮D咩

Foul costa乜春

屌你老母球證

吹乜閪

習慣下

Foul 條毛？

人地中後埸高成大半個頭

補時入一球先啦

差啲

屌拿星 直接判車仔無分啦

睇黎要學雲爺爺跑去atm

垃圾球證 買二幾多侯城牙

kante差少少
唔夠腳長

干堤好快
差少少

差少少

斬地波好好多 高波無用

輪你老母咩
上場係成個禮拜前
一周一賽輪乜撚野丫屌你老母

腳短

干提太短

Kante差D

咪撚斬啦，同埋比啲heart 得唔得

差d

仲以為Kante 有

1-0

哥狗！！！！

沙皮

DC

1-0 哥狗

哥狗！

💙 DC

仲未完場

dc好撚勁呀
j撚死人咩

哥狗 goal

哥達!

又係沙皮

呢個timing入波真係振奮士氣

達哥

斬地波先有

哥狗好波

慶祝 = 叫人收嗲

你老尾對面守到完場

沙皮狗

C19

Agger
係對面守到好啫
成個半場都圍住黎屌

哥斯達

我愛哥狗

上半場補9分鐘入波
實俾人話黑哨

Diego Diego Diego Diego Diego

屌乜柒呀仆街 把口臭到
你場場正選邊有爭勝心呀 後備好差咩

Diego Diego Diego

COSTA!

diego

大好機會拉開距離點會玩輪換

哥達

沙皮又上返第1

Diego

狗達

COSTAAAA

始終要地波

diego diego diego

哥狗今季暫時真係中鋒最勁 加人工都應該

阿朗分邊
摩西傳中
阿達入波

巴打一講完就入

慶祝動作

地波咪幾好，斬乜鳩

扭屎忽花就衰啲

大家手足 唔好下下老母啦
一人少句

右邊差唔多一次搞掂

屌奶星 車狗補成9分鐘 until we score

雞囂個下實俾人話

有冇手足可以CAP到岩岩DC比人吹OFFSIDE個球

後備就係好差,
個個位都差班正選成班波,
換你老母

仲以為直接踢到90分鐘

個慶祝動作係咩意思

Until we score

候城好鐘意攻M朗同雞曉中間個位

叫咩人收聲
定話你地太多嗲

等睇有盲毛話45+7入波

哥狗唔好走

遲左睇 做咩事補9分鐘咁多

睇果啲仲有心機過落場果班

黑

望下個時間以為踢緊下半場

踢緊下半埸

對面中堅都唔係矮，得哥狗一個夠高頂，都唔知做乜係咁燒味

M朗上前多 個面多d空位

比cahill鬥頂 好似撞到太陽穴

開波有人傷左, 傷得太重要搞9分鐘

扮鴨仔姐

似係叫d垃圾報紙佬收嗲

傻豬來既 識攻一定係攻摩西同AZP

叫干地收嗲

好似之前A記 啲廣告

場場正選冇爭勝心
乜撚野logic
而家擺明屌柒你
冇事冇幹係度叫乜撚輪換
乜柒都拉輪換黎講

Until we score可恥

叫班journalists 收嗲

半場終於完

直接踢到90 分鐘

其實costa話就話夠高有身型.. 頂波搶點真係麻麻地...

雞囂個下播幾次

哥狗下越位
柏度俾人隊
又唔見係咁播

Fifa上腦

Come on Chelsea!

處女果下算唔算mma

各位手足準備公海大戰未？
獌鏝妓痢熱聯軍準備攻擊了

咁都算？

屌你啦係咁講卡希爾犯規
黑左球越位之後提都唔提

對面都有幾下冇foul啦 大家一人一下咪公平返囉

佢完全無巴哥意欲頂波

頭先有人屌翼衛太廢
結果M朗=>摩西=>哥狗入波

until we score

侯城個領隊有料

屌你老母用屎眼睇波？

鬥食位爭波都叫MMA?

你唔知可以mma?
隊隊都係咁喎
英超改左例

343弱點係呢度，一球kill pass 就劏得開中堅，曼城都係咁攻熱狗。

獌阿大戰緊唔得閒

重播幾次 好似以為漏左12碼咁

me個地波傳得幾好

世三會唔會過份追求玩one two

好耐未見過呢個朵

準備去巴塞

係獌阿猁混戰緊

屌你老母問下ja 見係撚咁重播 你死番去食屎啦

我覺得冇法比 攻力係唔夠 h10呢排又麻麻 好彩有dc

擺明唔係柱躉果隻啦,
本來佢就好少衝頂

d精華球迷未黎料姐
睇到45+7就會開火了

講下都屌老母咩人種
我祝你老母生cancer啦
車區同係車迷 討論下都要一野質埋 痴撚左上腦呀你
係咪老豆老母生癌早死無人教你呀食屎狗
講下波屌柒人 你唔同議咪拎出嚟講 又唔係你落場你又知無影響

有理由相信整replay條友係反車

處左咁耐比人屌到變公廁喇

無人理我地啦
快快手入多球收工訓教啦

今晚咩事，傾波個個都要帶埋老母出黎傾

車區D人好撚惡 毒撚真係恐怖

屌緊伯母唔得閒

屌手足老母係咩玩法

我覺得佢兩個出波算係咁
英超好多出波 真係睇到血崩

無啦啦比人屌唯有拉埋人地老母出嚟

好過伊雲is ok

死番去屌你d女啦 臭鳩

車狗多on9

停啦好嗎

都係講返輪換岩你啲

頭幾十分鐘鳩斬

Ake黎左即刻上晒力

放題唔係出波 係瞄住人嚟射

屌完算

問題係 換法比入黎 唔知抽走邊個
而家馬迪 簡迪喺中場都好有用

呢場禁住對面黎打,
佢地咪多發揮機會囉,
兩個都係用波幾好

真

鬼叫你成個怨婦咁嗌輪換咩

你自己憨撚鳩鳩唔屌你屌邊個 一週一賽輪你老母咩

阿朗，老實講，樣樣都平庸，不過據聞罰球唔錯，摸西就突破，盤帶都ok,係波底差咁d。

Kante有黃 對面迫得唔勁可以一試

唔撚開心咪block我囉
乜撚野正選唔輪換冇爭勝心

依家已經袋緊三分,
唔洗心急換法比攻,
反而期待70分鐘出青訓

Hazard ok啦
最少2下反擊勁快搵到人換邊
係帶波柒d姐

CAP低備用

如果係摩佬
換走個前場
放多個後防 守到完場

比人吹走左球, 好彩補時dc黎料

法比應該會比候城撞死

咪就係一個post講兩三次輪換

Sor囉 玩下姐唔啱咪講 要帶老母就唔係咁好
但我始終認為夏殺m朗摩西踢得差左

馬迪進攻幫唔到 對中下游應該唔洗太保守

Ching中point丫

車區領先都可以鬧交

阿朗控波果下好撚有功架
同埋成日爭頂成功

享利讚緊呢球阿朗分邊 + 衝前點拉一拉對面注意

其實頭先哥狗有球有越位咩？

換走kante 入法比會唔會好d?
佢有張黃牌

大家收火啦，唔細架喇

內戰停不了

無

吹唔吹都得

茅

skysports享利解讀左哥斯達個慶祝
"you re doing your job, i am doing my job as well"

好好玩咩？好玩同on9真係要識分
明踢得差左，但係出邊個頂？

槍口對外

岩

頂你講呢句特別有說服力

咁好火既

大家讚下卡圖啦，好穩陣（今場）

Ayi無得試下咩

我屌你咩老鼠

老鼠成熟時

打完再講

尤其h10啦 呢幾場一般 m朗ake黎咗之後上番力

其實無差左
係對面守得好，好難咬得入啫

老鼠勸交

佢打邊定轉陣？

Ayi之前正選咪見到佢幾唔掂

有哥狗做咩要出佢？
今次唔搵伯母傾計住
想你解釋下

老鼠

你咁睇姐
我睇夏殺就無咁sharp

352

入多球換ake踢下啦

入多球換青訓出黎踢下啦

亞衣啲心態，搏表現都要真係有表現先得嫁

對面得一腳威脅,有咩好讚?

好地地打得幾好做咩要轉陣?

咁hazard打龍?

槍口對外啊清s
45分鐘後大軍殺到啊
鏝獌熱猁失分妓比人笑黑哨隊隊都成肚氣

講真佢正選fa cup話就話1g1a
但overall表現都係差
上場後備出黎一陣就正正常常普普通通

垃圾唔讚得

隊隊都知世三係進攻重心
一拎波2-3個癲狗咁衝過黎逼
你想佢點呢

自閉不理世事，老鼠一揪一百

卡吐今場唔失波先再講野

咁如果收世三出亞衣
之後干地答: 因為新鮮感呀

車區勝在有戰神老鼠

阿狗做抽箭牌

上場咪無 唔係講今場 計埋場內換人
唔train up 下啲後備 夾下陣 傷左主力差好遠

人地要新鮮感呀

等陣有爆將軍 放心

果球好彩冇發夢

季初夠係重心啦

生生性性拎左呢三分就可以又穩啲，返公司又可以串下啲獌手足

足總盃亞衣踢正選表現真係未如理想
好獨 好想表現自己
聯賽唔出佢都無可厚非

爭冠搶分玩夾陣？

贏波個陣

當年老鼠第一個mon post
mon到貼出公海

星期六咪會出佢囉,
除非下半場456對面,
依家出佢把撚

開波啦，全部收埋老母啦

初時343 世三前場周圍走都唔知點守你
依家季中，有晒片可以針對部署邊同呢？

平時私底下練波唔會練夾陣?

唉屌，見親雷c過半場都好撚驚

azp玩卡吐

第一場睇干地咩 佢係要出亞衣既 無沙皮個時就出左啦
FF下後備有殺龍霸 ake仲好啦

Happy仔熱身

算啦 咪撚再講橫掂你地都唔同意

卡吐心諗

電欺回歸後好穩重喎
驚雞囂好過啦

見到雞曉玩波重驚

臨近新年就約出黎隻抽啦
上次食物中毒取消左
今場應該唔會啦

講真 亞衣比佢係fa cup吸下經先啦

屌哥狗同柏度真係咁冇默契？

咪就算係話囉
明知就唔講咩 明知摩佬燒味就唔屌得？

兩個一狗樣

雷斯今場無紮住隻腳, 傷好返先放膽上多左腳

又黑

黑哨
利榮基嬲到

又有黑材料

今年雷欺明顯穩左好多 有新過人都過到

咩都見唔到

走甩12碼又有得比人講

阿朗唔只一場係禁場咁玩法

無12m

屌平安鐘

ching幻聽?

都無榮基...

禁區

禁區做呢d動作.係咪on9

唔入多球好危

同鏝果球好似

邊有利榮基

學七公話
根本球證on9

柒左唔好推

黑哨

有熱 阿倍我地

ching聽咗啲咩

你個名

摸閪

今晚車熱阿聯盟

見阿朗埋去就知會奶野
點知走得甩

可能利榮基住佢隔離

冇offside=offside
foul=no foul

摩西

摸西

不了，唔想同佢地互含

其實呢場重點擺係柏度同摩西到會好啲，兩個都擅長地面突破

無左契仔阻左 摩西即刻搶眼返..

勁到

唔想分享同市光榮

Moses

摩西呢下

柏度今日都無平時主場咁sharp

又遠射

安仔

對面太多人防守
9個係哂後面

Matic包番個位包得咁撚慢

T煲

對面啲遠射真係好大力

話撚左要讚下卡圖（今場）

有啲獨食dc

老虎禁區8個，我轟3個

未完場都唔讚得

如果摩狗想要馬迪真係有價就好放

唔慢點係馬迪

Pedro唔sharp就多人防守
世3唔sharp就佢冇態

唔會放比條仆街

點睇依球都射得過啦... 點會係獨食

我指佢包埋去個意識

呢條撚樣
唔見放獌d人俾軌

哥狗射門慾好強

用mk交換啦

中龍架 無飛機

可能到時又不和呢

Hazard轉身fake埋cam man

佢講禁區入面個球..

哥狗一係禁區掂到波
成個氣氛唔同哂

哥狗好fit

其實馬迪今場唔差,雖然慢但係包左好多波

阿朗又腦短路

摩西冇練過界外球？？
已經係第三次派膠

仲有獌 佢地上星期

對面又傷多件

OK,夏季獌狗冇歐聯就即拎馬迪換普巴

我講個球呀

又傷

預撚左你
夏殺唔sharp係帶波無咁順
陳豪轉身個啲今場仲係幾快
夏殺就有啲懶囉感覺 0比0個陣有啲唔想追波 陳豪就好似山狗

Azp O咀.jpg

越黎越似米雞

Alonso唔止一次係禁區咁樣犯規

講真 世三呢季場場都去盡唔渣流
我都唔知有咩好挑剔了

又要干地訓練eq

普巴妹下妹下咁
寧願要返mata

Yes 後面有kante

有清話要新鮮感

世三不嬲都唔逼波嫁喎
逼波係pedro
哥狗都只係有時會逼，平時控波條友係佢隔離都食花生

呢場繼續有馬迪 好難有入球

冇輪換

唔嗌交推post推得慢左好多

屌 真係好撚小氣 輪換有咩問題

Luiz

我話帶波 你話迫

luiz做mud 9

插水，班講波佬提都唔提

領先一球好危險

班後防做乜鳩

估下AKE有冇得上

因為係聰少

雷斯嬲左

60分鐘換哂三個

你有幾憎佢

講吓笑啫
上網唔好咁上心
特別喺連登

應該法比先上

都擺正身 ban到埋去.. 回後我覺得反而係多左..

插水又唔提
成班反轟

未入到第二球都唔洗諗

候城5號好撚猛

Conte 既話應該要三球先有4，5 分鐘

難度高啲 不過禁區頂佢都射 射門慾好強

你自己睇返之前幾場波.. d反擊同陣地 契仔下下同摩西爭落底

查路巴bb希望有得上

世三都懶 我唔知講咩好了...

比直線佢唔追個種

對面d封位做得好好

見親哥狗同人揸手就周身唔自在

我覺得換佢出黎最正路
加多個中場 搶控球權

等輪換啦屌

食哂位踢跌都唔foul

打前鋒係咁架啦..

柏度今日d傳波好差

我意思係冇佢在場就算啦

佢有陣真係懶
連勝個幾場真心勤力 依幾場有啲回

我估安出場先

明明哥狗帶波個動作好似鳩下鳩下咁, 但係又成日都突破到

放題配合

對面守得幾好，應該要金章出嚟拯救車

無後備牙

冇撚左放題條on9啦

自

卡膠

雞曉

差d又派膠 cahill

今日踢得唔算好
換下人啦

On9咁輸角球

now咩事

又比人屌架啦

屌你 電視d聲

係樂視

Now

講真 話世三表現差真係講唔去
次次都比幾條友逼
帶波突圍經常比人用超技術剎停
你想佢點先
岩岩又比人踢了

樂視

場場都是咁

雞曉依兩下

依幾場場場都咁

我以為係得我係咁

屌出黎

我寧願佢輸 屌佢諗住踢返比人好彩出左界

樂視個訊號
琴日又係咁

空撚哂

平安鐘時間

有冇巴打用樂視睇波？
又嚟料收得好差

撞完頭係時候抖下

樂視先係

換人同輪換兩回事喎清

咩事

Now 恥笑Dawson

now都係

屌你老母樂視場場都魔音

比人禁住黎攻

差左啲姐
完全唔講得咪算
9分變7.5 8咁上下

求你出法比啦

屌，俾人禁住黎打既

世三明顯係有轉型
做多左好多Playmaker野
咁咪少左做最後一腳

diu 笑左

親愛的安，請你出山

呀朗終於block到傳中

笑到 中堅轉身左腳射算係咁啦

場內換人唔叫輪換咩
定我地誤會左

好撚憎馬迪

對面58%控球

派牌既工作做多左，少左突破
因為d路線都塞死晒

被候城禁屌

換chalobah啦

視號差

對面終於肯上哂黎，有機打快速反擊啦

好似換法比

俾人禁住打

換人未

講真，候城對比前幾隊
候城已經算唔茅

輪換係換正選

Kante帶黃在身,出查路巴替佢啦

好呀

比人快速反擊依家

垃圾車比人屌打

我覺得依家可以換安出黎

不如你理解清楚咩叫輪換先

換下人踢唔叫輪換咩

個波長期係我地禁區到
好危

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

遲早奶野

換走世三啦
甩哂腳了

你不如靜靜地睇波

又準備開戰？

比人禁住嚟攻

場內換人咪叫換人囉
輪換指正選陣容調動喎
唔喺咩?

一野俾人劏串

真係好咁好傾咩呢個話題

上盤豬左一半

換hazard
干地好波

咁你地定議下先

換夏殺

竟然係咪我地真心左。。。。

安

打352?

安！！！

安仔來了

法比同安

換埋柏度

好少可打孖換

哇,連換兩個

正路
以世三級數無理由踢成咁
好多係自己fail

安同dc打雙前

換安正路

竟然一次過2個

算啦, 比個下台階人地啦

一換換兩件

算吧啦巴打

佢今場的確係冇咩態

法比安 得返一個quota

好耐無見過世三咁早落場

Thanks

法比+安

70分鍾換2個

70分鐘換兩個

Fifa式換人

Playmarking能力唔係頂級

安一出黎就...

早左換 仲換得岩

干爹醒, 呢段控球少左就拎2個hold到波既人入黎
好少換人換得咁爽手

查路巴呢

仲有個位
阿茄 蘇馬 殺龍霸

唔知幾時有埋武神打

仲係條右路都要兩個波先夠踢

又有得咁分

入黎第一球就比失 in 安I trust

終於

世三咁既狀態...對猁點算好

平時90分鐘都逐個換
今場一次過換兩個

一出場就交失

第2球都俾失

第二球一樣

你不如追下之前大家講左咩先

干地今日換人禁爽

最後一個 我估換zouma

直覺安會入波

唔好屌呀

睇波89分鐘被追和

安已柒兩次

所以咪今場早抖

踢緊352喎

咪撚

眼瞓呀

佢今場的確係走後左拎波自己帶上去派多
以往都係matic負責派

Matic

佢唔應該用黎做playmaker啦
係後面kante matic太廢先要佢做波
kante今場又學埋斬燒味
馬迪就不嬲鳩下鳩下

無傷既雷斯真係幾醒神

三次

屌冇眼睇

不知所謂
比榜尾壓住打

馬迪又派膠 開始聞到垃圾味

安又失

又派膠

馬迪真係得季初頭4-5場有d神來之筆...
之後就鳩到依家

雷斯又撚9對面隻前鋒

之前都係matic 做
係唔知點解今場換左世三

但今場都失咗好幾次位
好在對面唔喺頂級球員

英超就係咁

咁既柒樣
追和不遠

343龍骨之一

屌 依個打rugby架

不如換鳩埋matic

安出黎搞笑

屌金章個肚腩

干爹條龍骨嚟

如果安果位係大盜或者舒爾尼你話幾好

希望安唔好回傳

所以F4換H10先係干地想法
干地想要返個playmaker送水

大盜死左架啦

咁都吹

大盜真係不了
舒仔踢法似柏度

用Ake換走Matic啦

大盜不了 養唔熟

呢個仲好笑過aina

對面一壓上黎打迫切搶就唔識踢波

大盜就不了
無心踢就快啲走

無心踢就躝

最理想係Pelle/Tevez類既前鋒

今場世三踢法似係想打352 但柏度又偏返係右邊

都已經借到完結

反而海綿仔真係幾好j

比人hi兩hi 就跌

得罪daddy

好似去左阿狗christmas party

我好鐘意海綿寶寶呢個球員

法比啲串連

大盜會同陳豪爭位

哥狗墜到咁後

馬迪條撚樣唔郁等人攻 緊係俾人控住波啦屌

Me too
第二季無撚啦啦賣左

多謝

好撚on9

岩先蛆個場出佢同mandy打兩翼

比人攻到縮

都唔知係到踢乜撚

做乜送角

牙朗今場送左幾角

阿朗做乜

屌丫朗係咪on9

做乜撚輸角球

洗唔撚洗呀 仲要主場

向場邊踢就係好波

法比真係唔逼人

比安打自由人，自由到唔見左人

牙朗是咪買咗角大

無人提阿朗？

佢邊逼到呀

啊朗

安終於有功績

冇人提場

上半場最少刷左三球

仲要屌佢

對面回防真係好快

係咪認錯人

安跪左係到
快啲換走佢啦

問下佢地本人

2:0!

2-0

係要解架啦,有隔係後面咩

法比好j到

2-0 雞曉

卡閪爾

！！！2-0

in 法比 I trust

2:0收工

走盤了

2:0

靚到

出得Ake啦

好過妹到輸波

法比又有助攻

始終要有法比呢啲開死球至有威脅

死球戰術 2:0

好撚感動，多謝雞囂大哥

反雞又縮番去老母閪到

雞曉~